連仔可唔可以加個出post日期收班考古撚，回帶西皮

連仔可唔可以加個出post日期收班考古撚，回帶西皮

唔好比三毛推舊post帶風向